Razmjena vjestina (13.02.2010. @13-19)
######################################
:date: 2010-02-12 22:36
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-13-02-2010-13-19
:status: published

S obzirom na vremenske uvjete i ispitne rokove očekuje se nešto
skromnija Razmjena na koju će doći samo *pravi* razmjenjivači. Dokažite
da ste i vi jedan od njih ...
